## Теоретический вопрос

1. Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?

- Для отслеживания изменений в input существует специальное событие input. Оно будет отслеживать
любые изменения в поле ввода (клавиатурные или с помощью мыши). Преимуществом такого события 
по сравнению с клавиатурными является то, что оно не будет вызываться, если содержимое поля не меняется. На пример, не будет 
лишниx вызовов события при передвижении курсора по полю с помощью стрелок, или фокусировки с 
помощью Tab.